愛·國家之肺炎速遞

代po 我契爺好有才華 老而不廢

頭先有感而發，真係忍唔住，要寫出我既心聲：

人人防疫似發癲
撲罩滿天
酒精廁紙搶哂
如同大戰！
唔用罩就咪話再見
像坐監困足每一天
成頭霉
係絕境的標誌!

鬧爆政府
個腦載屎
偏私、固執、黐線
如同弱智！
林鄭冇道理係要撐
為了「面」決不去封關
全城攬炒冇當我地係人
高官好快著草
紫荊花玩到謝就殘
想迫個個去燒炭！

點解可以咁唔啱音

契爺年代既曲風係咁